\Large
\renewcommand{\tasktextbook}{Ю.Н. Макарычев, 7 класс.}

\section*{Возведение в степень произведения и степени}

\taskgroup[429]{428\N{a, g,d, *}}{428\N{b, v, e, z}}
\taskgroup{430\N{b,g}}{430\N{a,v}}
\taskgroup[432,433]{434}{435}
\taskgroup{436\N{a,g,e}}{436\N{a, v, d}}
\taskgroup{437\N{a,v,d}}{437\N{b,g,e}}
\taskgroup[438]{439\N{b,g,e}}{439\N{a,v,d}}

\section*{Одночлены}
\taskgroup{455.\{а,г,е,к\}}{455}
\taskgroup{456.\{а,б,г\}}{456}
\taskgroup[458]{457.\{а,г,е\}}{457.\{б,в,д\}}
\taskgroup[459.а]{459.б}{460.\{а,б\}}
\taskgroup{462}{461}
\taskgroup{463\{а,г,е\}}{463.\{б,в,д\}}
\taskgroup{}{464}
\taskgroup[466.б]{}{466.а}
\taskgroup{441}{440}
\taskgroup{444}{443}
\taskgroup[448]{449\N{a,g, e}}{449\N{b,v,e}}
\taskgroup{450\N{b, e, *}}{450\N{a, d, z}}
\taskgroup{452\N a}{452\N b}
\taskgroup{}{453}

\section*{Одночлен и его стандартный вид}

\taskgroup{455:*/2}{455:*/2 + 1}
\taskgroup{456}{}
\taskgroup[458]{457\N{b, g, e}}{457\N{a, v,d}}
\taskgroup{459}{460}
\taskgroup{462}{461}
\taskgroup{463}{}
\taskgroup{}{464}
\taskgroup{}{466}

\section*{Умножение одночленов\\Возведение многочлена в степень}
\def\fhalf{.\{а,г,е\}}
\def\shalf{.\{б,в,д\}}


\taskgroup{467\fhalf}{467\shalf}
\taskgroup{468.а, 468.г}{468.б, 468.в}
\taskgroup{}{469.\{д,е\}}
\taskgroup[472]{473\fhalf}{473\shalf}
\taskgroup{475.\{а,в\}}{475.\{б,г\}}
\taskgroup{480\{б,е,з\}}{480\{в,г,ж\}}
\taskgroup{}{481}
\taskgroup{}{482}

\section*{Функции $ y = x^{2} $ и $ y = x^{3} $ и их графики}
\ExplSyntaxOn
\ExplSyntaxOff

\taskgroup{484}{485}
\taskgroup{487\N{a,g}}{487\N{b,v}}
\taskgroup{490\N{a,v}}{490\N b}
\taskgroup{}{491}
\taskgroup{492}{}
\taskgroup{493\N{b,v}}{493\N a}
\taskgroup{495\N{b,v}}{493\N a}
\taskgroup{494\N b}{494\N a}
\taskgroup{496}{}
\taskgroup{}{497\N{a, b, d}}
\taskgroup{}{498}
\taskgroup{}{499\N e}

\section*{О простых и составных числах}

\taskgroup{505\N a}{505\N b}
\taskgroup{507\N b}{507\N a}
\taskgroup{508\N b}{508\N a}
\taskgroup{510\N a}{510\N b}

\section*{Дополнительные упражнения к главе III}

\taskgroup{511\N b}{511\N a}
\taskgroup{513\N {b, g}}{513\N {a, v}}
\taskgroup{516\N {a, v, d}}{516\N {b, g, e}}
\taskgroup{518}{}
\taskgroup{519\N {a, v, d}}{519\N {b, g, e}}
\taskgroup{525\N {v, d}}{525\N e}
\taskgroup{}{526}
\taskgroup{530\N v}{530\N g}
\taskgroup{539, 540}{}
\taskgroup{543\N {a,v }}{543\N{b, g}}
\taskgroup{560\N {e, z}}{560\N{d, *}}

\section*{Многочлен и его стандартный вид}

\taskgroup{568\N{a, g}}{568\N{b,v}}
\taskgroup{569}{}
\taskgroup{570\N{a, g}}{570\N{b,v}}
\taskgroup{573}{572}
\taskgroup{575}{}
\taskgroup{576}{}
\taskgroup{577\N a}{577\N b}
\taskgroup{579\N {a, v,e}}{579\N {b, g, d}}
\taskgroup{581}{}
\taskgroup{}{582\N{b,v}}
\taskgroup{}{583\N{v}}
\taskgroup{}{584}

\section*{Сложение и вычитание многочленов}

\taskgroup{586}{585}
\taskgroup{587\N{a,d,e}}{587\N{b,v,g}}
\taskgroup{588\N{b,g}}{588\N{a,v}}
\taskgroup{589\N{v,g}}{589\N{a,b}}
\taskgroup{591}{}
\taskgroup{593\N{a,b}}{593\N{v}}
\taskgroup{594\N{b,g}}{594\N{a,v}}
\taskgroup{596}{595}
\taskgroup{598}{597}
\taskgroup{600}{}
\taskgroup{602}{603}
\taskgroup{604\N{b}}{603\N{a}}
\taskgroup[605]{606\N{b,g}}{606\N{a,v}}
\taskgroup{606\N{a}}{606\N b}
\taskgroup{607\N b}{607\N a}
\taskgroup{609}{}
\taskgroup[612]{}{612\N{a,d,e}}

\section*{Произведение одночлена и многочлена}

\taskgroup{615}{614}
\taskgroup[617]{616\N{v,g}}{616\N{a,b}}
\taskgroup{618\N{a,g}}{618\N{b,v}}
\taskgroup[624]{620\N{v,g,*,z}}{620\N{a,b,d,e}}
\taskgroup{622}{623}
\taskgroup{627}{626}
\taskgroup{629}{}
\taskgroup{632}{631}
\taskgroup{633}{}
\taskgroup{636}{637}
\taskgroup{640}{639}
\taskgroup{643}{641}
\taskgroup{645}{644}
\taskgroup{649}{648}
\taskgroup{}{650}
\taskgroup{}{651}
\taskgroup{}{653\N b}

\section*{Вынесение общего множителя за скобки}

\taskgroup{654\N{a,g}}{655\N{b,v}}
\taskgroup{657\N{a,e,z}}{657\N{b,v,g,*}}
\taskgroup{658\N{v,e,i}}{658\N{b,d,z}}
\taskgroup{659\N{v,e,i,m}}{659\N{v,d,z,l}}
\taskgroup{660\N{b,v}}{660\N{a,g}}
\taskgroup[662]{661\N{v,e,i}}{661\N{b,d,z}}
\taskgroup{664\N{a,g}}{664\N{b,v}}
